中國肺炎共產肺炎支那肺炎武漢肺炎習總肺炎共匪肺炎

China virus
武漢肺炎
Wuhan coronavirus

屌你 源起係武漢街市呢個係事實，
中共點對得住李文亮呀

仲有面講係美軍傳過黎？
有証據先好講喎，唔係俾人向誹謗到時仲7